林卓廷 黎智英大逃亡？ 林卓廷踢爆李梓敬「亂噏當秘笈」!

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing
林卓廷
黎智英大逃亡？
林卓廷踢爆李梓敬「亂噏當秘笈」!
20201225

林卓廷 Table TV
6.12K subscribers

藍絲KOL李梓敬話黎智英會坐大飛逃亡，連基本資料都超錯，阿廷逐一踢爆歪理，嚴辭反駁!

🔻支持Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

識玩一定用隨意門

毋忘十二港人及所有在囚手足